認真問 身高重要啲定樣重要啲

成日見到啲女話身高好重要
自問身高180+ 樣可能平均水平
點解都仲係識唔到女
身邊個個矮過175嘅都大把女食

錢

有李生咁多錢
就算你1mm高樣衰過異形都成村人追你

可能平均水平

代表你個樣未達平均水平
利申 有女

$
每$100000=100cm

可能你個樣真係太撚柒

太高有距離感，最好就175-178，樣中上，唔好臭就ok了

性格最重要

緊係錢重要啦白痴仔

仲係學生邊有錢

比我柒嘅都有女